林日曦：「溫水煮蛙」其實是錯的

買佢隻股既蟹民呢？

你可以揀退股， 輸錢離場
但係林生真係唔驚你架喎

反正100毛大把死忠長渣當佢NGO買佢股票好似當自己做善事咁